有無人有睇SpaceX火箭升空?

most powerful operational rocket!

兩支同步降落同d youtube animation 一樣

Core 無左...

落到兩支已經算係咁

係

原來而家先進到booster可以返用

大推力火箭都可以私人公司攪
美帝玩晒

先進到3支札埋一齊都用得返
雖然今次冇左支

中間支插左落水

乜link都冇 垃圾post

21:58 Liftoff
30:00 Side Booster Land

tvb 先吹緊中國第一粒民間自制人造衛星
成功上太空 好威威 好叻叻

頂 人地已經 3 碌扎 埋一齊飛...仲可以reuse

輸左幾十年 都J到咁

core 3個 eng 得一個relight 到

不過2支 booster 一齊落地真係好好睇

插左落水會唔會執返

成碌直落真係諗都無諗過可以得，
嗰陣第一次睇到真係覺得難以置信

今次表明3支野成功咗都唔會重用
所以插落水都無大損失

之前睇過LIVE睇支野點落返地勁好睇

留名香港新聞唔會講

勁撚到

同美國比。。。 咁全世界都係小學級數，冇人可以吹自己國家成就

我地要尊敬偉大既中國!!!
習大大的中國是最強大!!!!!!!!
美帝退下第二位中國成為世界第一日子不遠了!
中國一定會快過美帝登陸火星嫁!

TVB唔會提
只會提中國成功射左第一粒私人衛星上太空
係一件好勁好強大既事!

分唔清真尻定假撚

但係中國都好勁呀
唔係話已經超英趕美咩

屌 今朝睇片
我以為條片調轉播
碌野直立返返落地真係好神奇

唔準你話人地40年前登幾次月
中國依家連派架車上去都失敗!
人地有長征火箭嫁

真係CLS
佢次前已經成功過好多次
仲有幾次係係水面LAND..

真係好似倒轉播

好撚記得第一次成功降落水面，咁岩響茶樓見到新聞，聽到隔離有廢中廢老犬儒撚懶醒話有降落傘咪得，又話唔知係發射條片倒帶乜乜乜，我心諗你啲仆街既視野仲窄過個屎眼 ，鬼唔撚望你便秘到D屎塞返上喉嚨窒息死

隻drone ship 個名仲好型

你識D嘢

政府為咗節省成本

算啦
D 廢老 見到中國座粒50年前科技既返回倉返到地球
都覺得勁過美國

Just Read the Instructions

Of Course I Still Love You

GOV:我唔玩啦 你玩啦
ELON :好呀
GOV : DIU 仲玩得大過我既

同阿叔講
用降落傘點係火星著陸呀

NASA有份出技術呀嗎

好似有俾意見 但係SPACEX 應該已經超越左NASA既TECH 拉

NASA 應該載人就有經驗好多 但係射上去個TECH好肯定SPACEX 高層次D

咁當然 全私人無可能做到咁既Scale...

但你都要諗返Elon Musk當初搞火箭搞火箭個個當佢傻仔

Nasa最大支援係份合約

火星都有用
但booster 會好d

NASA 本身已經有呢個技術
只不過FED年年cut佢budget 搞到唔成事
直到ELON出現

學有所成...
青出於藍 ......

咁Q重用降落傘要幾大

trump trump 好似想加強NASA...
obama 個幾年 NASa 比人cut 到hihi

NASA 有技術, 無BUDGET

ELON 有錢

NASA + ELON = Make America Great Again!

火星架車有用嫁

火星係大氣超稀薄 做唔到制動效果

藍色起源真陰公

9up姐 今年未又係減左

近代最貼近tesla嘅人係咪elon musk

再cut落去SLS整都唔洗整

侵侵係想NASA去月球，同時係cut ISS 及氣候研究的funding.

2018 budget 由$19.3 billion 減至 $19.1 billion。

冇記錯支野發射成本只係億幾
delta4 得28吨要成4億

留名

而家keep住每年減3-5%

噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸噸

ULA嗰陣獨市搶錢

吨你老母 畀多次機會你改正

個CORE 射左落水..

Upper stage restart nominal, apogee raised to 7000 km. Will spend 5 hours getting zapped in Van Allen belts & then attempt final burn for Mars.

有冇人知第3次點火得唔得?

USA No.1

個payload 係架tesla

攪返amazon自動化好過啦

走咗啦

宇宙最強Teslun
dont panic!

唔用傘既原因係唔知會漂左去邊點回收唔到。

俾人拋離左幾遠

其實好似主要係mike pence果班推動
想美國做返太空一哥

畫面好震撼

早人地兩年成立
依家好似先得一張單
連軌都未入過

Rs25 1粒都要3000萬 加上ula 有一大班承建商要養 貴係正常

喺火星，超過一噸嘅降落傘已經冇撚用

Senate Launch System呢件大白象都係直接收皮罷啦

有冇人知NASA jpl 其中一個始創人係中國人，中國科技真係唔係咁差

雖然space shuttle維護最燒錢
但感覺上呢件野射一次仲貴過維護架shuttle
仲要無撚用

好撚勁

好佩服elon musk
雖然唔識技術上有咩突破 但係整架tesla 加假人上太空 條片仲配david bowie 好浪漫

太空旅行不是夢

人地讀火箭相關既野都係美國讀 交流又同德國人做 請問點同中國有關呀 咪撚打飛機啦 要不是美國呀

錢學森係美國NASA搞JPL咁都係美國科技勁，點會佢係中國人就係中國科技好

架車係sponsor ?

錢學森轉讀空氣動力學係去左美國進修既事
拜師匈牙利人, 之後去德國研究德軍既科術, 呢d都係響外地得番黎

番到中國文革果陣如果唔係有地方匿直頭比人鬥死埋添

好心啦支那唔好有光就諗住叨

當年FBI 唔搞鳩錢學森，佢應該唔會返支那
至少人地個時仲係對美國忠誠

地球都無用 falcon 9 dry mass 都22噸
計一計數 根本無可能整到噤大既降落傘

sorry sorry 無諗到你無手唔識自己搵 係我地唔住

太多共碟

無做錯

要怪就怪偉大既祖國, 國格唔係賊就係諜

人地美國咁做迫不得已

nasa fb 成日直播 升空 實驗 勁好睇
大家可以 follow

錢學森

咪撚quote 條on9 啦，無柒啦啦關大陸喱撚事咩

麥卡錫主義

地平撚去晒邊

叫 d 阿叔喺kerbal space program做返支可以定點降落嘅booster先
佢地就知有幾難

降落傘始終terminal velocity，只會hard landing 咁濟，係海執返都有排check

唔睇教學一日可以上到軌道我點都得

tesla同spacex都係under Elon Musk㗎

美帝廿年內應該登陸火星
支那100年應該未得

Tesla SpaceX solar city hyperloop Boring company (tunnel)

最緊要係，成功係火星著陸過而又無爛野係無其他國家成功過

我覺得最好野係將成本大大減低 呢個私人企業先有誘因（必要）做
比著政府？比幾多錢洗幾多 根本唔會考慮咁多cost effective 呢樣野
呢個世界多d 呢種痴線佬一定更美好

所以用booster 加彈彈波

冇佢我諗中國依家D飛彈仲屎過北韓

冇佢咪停留喺大鍊鋼程度囉

錢學森大陸狗鬼識咩
他們最愛的是毛豬席啊,

錢學森都係美國留學唧

不過佢真係好勁

果2支好鬼型 上到高空送完野 自己降落返

我仲唔係好明點解要射架車上去...

btw core engine係出咩事relight唔到

未睇片，之前睇佢條介紹動畫係2支+中間支推進器都回收，今次中間支無回收到?

仲要係靠當年唔知邊到偷返黎既前蘇聯技術。

NASA有比錢發展CRS，都算係半隻手支持

不過可以做JPL 既FOUNDER 係勁既

原來Tesla嚟 sorry

同架船差左約100米，同埋唔夠油減速

同一技術用於行星探索都好有用，即係可以在其他行星脫離軌道回程

係Elon Musk自己架Tesla Roadster

30:00 兩支一齊Land真係好震撼

Live Views of Starman

Still Love You

Orbital點解無咩睇頭？

Tesla咪即係Elon Musk

因為今次只係demo flight，無實際功用亦都唔係probe，
所以緊係搵番自己架車射上去吸引目光

美帝

我而家嗰reusable booster都喺好似 d 廢老咁講用降落傘咋

有華人血統 如果你有成就 就是中國人打飛機既材料

插左落水

Test flight 要負重 射你上去都得嫁

其實 佢有講過今次test flight 要降落火星咩？
講咩降落傘？
佢好似係射上orbit 係太陽系 火星地球之間轉圈咋喎

識玩 跑車上太陽
另一邊廂整支flmae thrower 集資
全部gimmick 野

cls

射架tesla x上去之後再開海鷗翼門，不過唔係開篷會黑媽媽無野睇

咁都要問點解 連登仔智商真係

佢而家多信徒姐
佢旗下所有公司都好有進展
自己就搞d 無聊野 同fans 玩下

The Boring Company
Hyperloop

我一年前已經有睇elon musk d 野
都好清楚 你唔洗講我知
其實佢間openAI先勁 spacex 同 tesla都要靠openAI

唔係話崇洋⋯⋯
支那班有錢佬淨係識扮mj拍噁心戲自high
同樣有錢人elon musk比，真係高下立見

好撚癲

支國班所謂有錢佬, d錢又唔係佢地既

只不過係呀爺既代理人

升左未？想睇但係翻緊學

兩支可以自主著陸返嘅 side booster 已經震驚十九幾億人

.... 直立降落為左節省成本 要完整回收

經過今次之後又多左幾多Tesla信徒?

睇黎好多港豬今日先知邊個係elon musk
講tesla 就可能知係電動車
其實elon musk最勁既 唔係佢今日既成就
而係2008年 tesla無人要 solorcity無起色 spacex 3次試失敗 離婚咁多打擊同時發生 依然企返起身 如果佢果陣放棄左 做返個富豪 大家可能無電動車楂 更加無而家falcon heavy 試飛比你睇

elon musk 真係好癲

Paypal佢都有份搞

賣左9世啦

04:45 升咗空喇，上 YouTube J返重播啦

Tesla佢只係入股之後食埋
佢好彩搵到個投資機會
SpaceX先真係代表作

美帝科技真係好癲

想問下架車係太空點影相

Ironman is real

有光就影到相架啦

好似就係賣左Paypal就拎舊錢搞spacex
話說佢隻core booster係咪回收失敗

其實點解係運一架車？
係marketing定係要是但搵啲嘢運？

Demo flight 你點都要要運喲野證明做FAA flight proven 但你運衛星一定無可能 太高風險 通常試都係用水泥之類既野 但Elon 既性格就一定玩啲野 所以就放咗架Tesla

美國真係好偉大

mkt角度黎講真係無得輸

In Elon we trusted

好想搬去加州入space X 做

彈fairing 個shot 真係笑左出黎

佢有錢姐，你估啲嘢係佢發明咩，NASA有錢嘅話一早玩到啦

某鄰國夠有錢啦，so?

GO_NAVY巴打

J到虛脫

以為睇緊科幻片

因為某國無NASA同NASA啲人

佢睇書自學火箭原理推進...佢有份設計

火箭內零件有咩用都解釋到 大佬 佢自學

佢離完婚再結返同一個老婆 佢老婆喺背後支持佢 以前每星期都會plan一個家庭活動比佢減壓 elon喺自傳講過嗰時佢同細佬大學畢業出黎搞startup 嗰陣先係最discouraging既時候 之後冇咩野可以打沉佢 你咪知少少扮代表

係講緊佢做嘅嘢NASA如果有錢都可以做到，但係Tesla做嘅嘢當時嘅人再有錢都諗唔出，所以無可能將兩者相提並論。
相反現代愛迪生更加適合，一來佢係識嘢，二來係一個成功嘅商人

count ESA ?

點解唔射架X上去，係太空影廣告相，地球做背景，嬴晒

我想問係第幾秒，點解睇唔到，一彈開係架tesla真係好笑

將佢reverse，就會變升空

25:45

降落炒左

叛國者

一般男人興趣係玩車玩女人
佢興趣係玩火箭

呢兩樣佢都有玩

以佢能力可以玩高汁幾倍既女

都算好高汁啦

你指邊個?
之後果個?

地球byebye

好想笑

嘩！好撚靚

越揸越遠

幅相名留青史

好正

點解見唔到個engine，同埋有無rcs？

架車tilt 45度mount落2nd stage

呢個meme 以後可以配埋一齊用

呢個都唔高汁
唔通要去到amber heard 先叫高汁

支火箭打棟咁降落 個feel 好似啲懷舊科幻片咁 好唔真實但真係好勁

好似話比nasa 自己射 平九成 重要有 70% profit

好似臨返支那 俾fbi 軟禁咗幾年 但返到去 都記得翻晒啲 formula 背翻晒出嚟比老共

Elon musk話過nasa啲嘢太靚
好似做少少嘢都要出動Rolls Royce
所以spacex個目標係研發低成本火箭

錢學森就算把啦 轉個頭夾帶私逃去投共先令支拿射到垃圾上天

美國佬自己逼走個天才, 怪得邊個?

錢學森的導師、美國著名火箭專家馮卡門則感慨稱：「美國把火箭技術領域最偉大的天才、最出色的火箭專家，拱手送給了紅色中國！」

支那豬根本養唔熟

NASA唔係商業機構, 成本唔係首要目標, 因為最慳錢, 一定係咩都唔做

成件事好浪漫
成套火箭試射向David Bowie致敬

但網上勁多華人廢老話製造垃圾

心諗70億人口咪又係浪費地球資源

試下射架BYD上去, 睇下佢地點講?

其實係Elon吸引到投資者，即係上到市，nasa自己射，衰一次俾國會鬧到仆街年年預算案拎出黎屌cut budget，現在Elon帶頭，私人公司，出左份合約，標書寫幾錢，實際又幾錢，班撚樣撚識計咩，而且Elon賣夢，就算失敗，蝕，佢都有市場既投資者撐撚住，所以falcon之前既火箭係咁跌落海，都可以有錢繼續做，冇銀行唔會借錢俾Elon，Elon近年做乜都係蝕錢，電動車，磁軌隧道，都係蝕，但只要佢一日有成果推出黎，個市場就有錢流俾佢，創造到一個咁既人物品牌，到今日可以召集到私人市場既資金不斷開發/試驗科技，真係天時地利人和

事實上d錢係真係應該咁用，d資產家淨係識錢滾錢滾到自己都理解唔到果度有幾大舊錢，其實係資本主義既末落先兆，但係Elon，吸引到人將呢d多餘既，太大舊既錢買夢，吸引到佢地掉呢d錢落海，又咁啱可以平衡返少少個世界市場之餘，仲真係為到人類同科技行前一步，呢條友究竟係咪美國做馬做出黎唔緊要，佢已經係世界不可或缺，唔同馬雲呢種由短視政府做出黎既人物品牌，再有錢，都冇推動世界向前行

錢學森好撚親共；佢好彩，起美國；唔係起俄到學野；
中俄交惡後，毒死曬要回歸中共既核子料學家。

根本佢哋唔明成件事幾浪漫啫

佢哋連入面有咩Easteregg都唔識

我一直都覺得馬雲係垃圾，雖然冇人信。
馬化騰起碼識 tech。

第一次睇以為佢倒帶黎播

馬雲好明顯係土共大陸仔

馬雲只係好彩飲到中國科網熱潮頭啖湯

畀政府cut budget cut到無錢射

你試下開放市場
無獨市佢一早收皮

俾佢走返支那。唔準帶筆記